有冇人諗過將香港文宣單張用航拍機飛過深圳河

有料

諗得過

會唔會比公安一野射左部機落黎

會唔會有禁飛區問題

瓶中信啦